抗疫大師李居明繼結手印加持又一力作 隆重推出全新獨家派台歌《忍者摩里支》！

係咪仲有個叫疫居明冇出聲

我竟然由頭聽到尾